有冇人報下高登宜家點，飯後想笑下

多唔多on9圍爐挘鳩
利申；冇電腦